[請大家記得]不割席不分化

唔好比D三毛 五毛 分化
全部post都話輸
輸咩？捉到有公安已經贏
唔好再屌前線

push

推

721 811

重要post 嚟